今次唔同以前 係新時代

咪一樣

Wood: The world has changed
睇過

邊有人仲睇pe架
你到底有無睇財報架 財報話會好好架
重睇份財報啦

sh

真係唔同架